生為東亞人真係好撚慘

全球平均IQ最高嘅地區。

但國際地位比唔上白人，到歐美會畀人歧視。

社會階級觀念重，難以突圍。

白人冇錢冇地位都可以去亞洲呃飲呃食，反觀東亞人，有錢有地位都只會係肥起咗嘅黃皮豬。

再聰明係歐美人眼中印象都係奸，而唔係有腦。

東亞人<狗

歐美人點睇你好重要咩
就係你自己潛意識覺得人地高等過你
你先會咁介意人地點睇

只係你廢

乜撚嘢叫世界set 死咗
係你哋自己要椿個頭埋去咋嘛
事實上亞洲區入邊可以追求嘅嘢你一世都玩唔哂
又要走去人地主場跟人地嘅規則玩
又要話人唔公平

你有無見kpop jpop 要專登去遷就歐美市場？
人地亞洲區玩都有排玩啦

東亞人根本就係垃圾
- 接受唔到新嘢
- 搞創新都係搞低技術
- 個腦諗唔到新概念，只係識火抄同改善人哋嘅舊概念
- 欺善怕惡，槍口對內不對外
- 鐘意耍小動作、小聰明、搞關係
- 冇嚟貴格，貪心貪到出哂臉
- 做嘢只想走捷徑，做事唔用心
- 目光短淺，貪圖小利
- 死做爛做，從不思考問題
- 人云亦云，毫無主見
- 只懂批評，冇好建議

智商幾高都冇用

華人就係
日韓文化地位洗同你混為一談？

韓國有文化地位，你講緊笑 ?

係白人眼中，中日韓咪又係asian，鬼分到咩

就好似大部份華人分唔到英美德法人樣咁

有幾慘

又唔駛做就有錢

見到女人想搞就搞

唔周街搞又可以去叫雞
叫完又唔比錢

d雞唔招呼你又可以話比人歧視

想要錢，伸手搶就得

得閒得滯，見到男人就打7 佢

想做野

全港各大社團優先聘用

小農dna

日本完全相反

日本嘅技術相對美國同德國都係低技術

見到仲用iq打飛機就知

咪撚喺度玩種族分化

我唔見你有本事到好似李小龍咁有影響力？

講到尾邊個人種為世界無私貢獻得多，自然會受人尊重。

我覺得最大問題係好多高等教育的知識都係用英文作為主要語言
用英語做母語的人只需要學習佢想得到的知識
非英文做母語的人要學好英文先可以接觸到嗰d知識
過程中已經篩走左好多英文唔好的人

東亞人係人類歷史嘅敗筆

大家試諗下，現代文明嘅一切係來自邊？我先唔講科技方面，現代社會嘅價值觀；人權、自由、民主都係出自西方

東亞人出過啲咩俾人類歷史？腐敗？文明倒退？定還是落後？

東亞人所建立嘅社會就只會互相內鬥，自以為是，故步自封，唔會去探尋真理不但止，仲會打壓啲探尋真理嘅人

一味只會顧住自己可以地位可以升到幾高、可以擁有幾多女性、可以賺到幾多財富，至於社會進步、人類文明嘅將來？WFC！

可能係大家眼中嘅「白皮豬」係一班白痴、垃圾嚟，居然為咗一班三唔識七嘅人奉獻出自己嘅心臟同靈魂，而唔係為咗自己嘅名利

如果有人係咁諗嘅話，我衷心奉勸果啲人千祈唔好係度怨班「白皮豬」點解會活得比自己好、快樂。

你一定冇去過歐洲，蛘文化絕對係最自私嘅文化，只不過佢哋識包裝，睇下 trump 同英國脫歐就知啦

- 只懂批評，冇好建議
咁你呢段野

電子科技同機械人領先世界
其他行業就算唔係第一都係頭幾名
低技術
咁意粉嗰啲算係咩